Youtuber sunny 真係好撚慘

Ashly 啲 片全部係佢剪
租又佢交
啲 figure 又比隻雞當自己咁拍片
8年 最後仲要戴綠帽

唔撚想知呢兩條傻鳩啲野